香港啲電視劇明星好冇氣質

啲仔好mk
女嘅又bitchy
氣質呢啲一眼就睇得穿
什麼黃宗澤吳卓羲根本唔靚仔
行出街求其一條仔都好過佢哋

利申：只愛港男 but not tvb

點解

反而好多av女優都好有氣質

gv男優